\documentclass{opaper}

\begin{document}
  \task{Вопрос 25}{Три примера атрибутных грамматик, не реализуемых при синтаксическом
  анализе: несвоевременные действия; различные обходы; сложная зависимость
  атрибутов.}
  
  \bigskip

\end{document}